今晚好多人唔可以人月兩團圓

大家要記住每一個

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

咁多位義士

推到大家記得

唉

我信有日 我地會團圓

仲係大團圓結局

大家撐住啊

大家可唔可以一齊努力啊

1

2

3

4

5

中秋注定一人

6

大埔得我一個傻仔大叫光復香港

唔緊要啊ching

未食完飯姐